有無人記得啊婆著釘鞋踢波跟機追巴士潮文

留名重溫

呀婆報警我就記得

上次去一個巴士站隔離個草場鬥鬥吓波有個著左對釘boot嘅阿婆行左入嚟話要跟隊
我地聽到得啖笑 但費時俾道德撚話唔敬老就俾佢入嚟企吓 個阿婆入到嚟淨係企係度妹吓妹吓 d人見到都唔諗著mark佢

但係雙方實力平均 你一腳我一腳 踢左十幾分鐘都冇波入 冇耐有架巴士駛緊埋站 個阿婆即刻變晒臉色 向著我大叫俾波 咁我見到佢個樣好似就嚟爆血管咪傳個波俾佢

仆你個街個阿婆一上腳就係咁推個波 對面兩個後生仔見佢個勢咁勁即刻頂著佢 點知個阿婆踩單車過左佢地 對面剩低個見到唔對路就唔敢落腳 阿婆諗都唔諗就變速再人球分過條友 阿婆形成單刀形勢 個龍想衝出去撲低阿婆 阿婆即刻嚟個拖舟式轉身過埋個龍射入網

點知仲未完 個阿婆全速跑去門口拎返起袋橙大叫等埋最尾上埋架巴士 成班望到o晒嘴自愧連阿婆都不如就執嘢返屋企